{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 바람의언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しも受けられなくなります。 そのため、人数の正確な予約をお願いいたします。 ペットと一緒にいらっしゃる場合には許可されるペンションを選択する必要があり、他のペンションでは入室を拒否される場合があります。 また、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 そのため、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室や周辺施設をご利用の間は、大切に扱っていただく必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによって発生する損害に対する賠償責任も生じます。 そのため、これに留意してご利用ください。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。 また、個人的に用意した炊事道具や喫煙は禁止されています。 これを守っていただき、利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 最後に、入室の際には現場で個別バーベキュー利用が可能であり、利用時間は15:00から21:00までです。 バーベキューを利用する場合、ガスとグリル料金として25,000ウォンが追加で発生し、これは現地決済でお願いします。 また、入室後にバーベキューの予約も可能です。 一軒家の客室や海の眺めの客室をお選びいただく場合は、禁煙を守りながら駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合には許可されるペンションを選択する必要があります。他のペンションでは入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の間は、大切に扱っていただく必要があります。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによって発生する損害に対する賠償責任も生じます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。また、個人的に用意した炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室の際には現場で個別バーベキュー利用が可能であり、利用時間は15:00から21:00までです。バーベキューを利用する場合、ガスとグリル料金として25,000ウォンが追加で発生し、これは現地決済でお願いします。入室後にバーベキューの予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室や海の眺めの客室を選ぶことはできますか？",
            "answer": "一軒家の客室や海の眺めの客室をお選びいただく場合は、禁煙を守りながら駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 528
    }
}